[69]剛剛經過機場......

一群群港豬出發嘆世界

心諗: 69關我撚事咩

原來69真係吹大左

有冇人知今日出境人數

我成班fd sem break 全部去曬英國 歐洲玩

唔明白那來的錢😑😓